[LIHKG] What news does LIHKG feed you

#censored